你條女肥咗好多 仲會唔會想同佢做愛

正皮 ：會
負皮 ：唔會

講大話死全家，成世做早洩撚

話說我肥咗好多，點解開呢個post大家明啦

真心問其實係咪會扯唔起

屌感情不屌西

因而先正

梗係屌
落多幾滴美極添呀

有肉地先好啪

即係幾肥先

變咗肥婆呀

過60:啦你當

真係愛既話唔會

逼埋男朋友一齊肥 無敵
你笑我肥 我咪笑翻你肥仔波巨腩

係主動想同佢做wo

幾高先

會啦 都話屌感情

咁真係要睇你男朋友愛唔愛你啦
我拍拖半年多 開心到肥左15磅
都未驚

幾高呀 過60

米七既話60好正常

米六就幫啲肥仔含撚算吧啦

但假如佢肥到豬咁
再著情趣內衣係你面前
你會覺得嘔心定興奮

佢愛 但佢唔屌

唔大囉

佢話唔想搞？

梗係冇咁高
講到明真係肥架啦屌

一有sex 既暗示佢就左推右推
咁其實我都真係要有自知之明減既
但想知其他男人係咪都係咁

梗係屌啦 屌撚住走tim
佢都肥左唔少 呢個係重點

佢家下幾重
客觀黎講係咪真係肥先
d 人成日得個少少肉仔就肥豬肥豬咁叫 係到打情罵悄

依家五五波
我都稍為安樂d

我冇問佢啦
163 63我

減肥把啦

你都係肥仔wo

唔減我都過唔到自己果關

五五波應該係有班飢不擇食同班肥婆投左

點解會想

絲阿
肥姐 怕乜 做翻運動就減到啦
唔係肥到欣宜咁就唔驚啦

不了

咁你快啲減下啦，男人係覺得幼腰好摸啲

你點會覺得呢個數字係男人....

係就好

我見到個fd 比之前肥20磅有多

真心肥底女仔正 但要搵一個願意做運動的女生

我依家3個月想減最少10kg

咁撚重 我173先係63

可能屌感情囉學某個巴打講
但我條仔性慾唔算強
肥到咁佢應該扯唔起

我覺得係52-54kg

唔會

無錯 我瘦果陣佢成日摸我條腰

太肥見到都唔開胃

咁事實真係有

肥底但做運動
姐係肥定瘦

你呢d 係瘦

突然多咗咁多正皮
絲打唔好投呀
巴打記得講大話死全家呀

要代入係你條女
你好愛佢
但佢肥到豬咁...

搞到我一諗到第時我生完仔走哂樣

正常160 38-45到
50應該偏肥

利申：170 唔知正常160幾多

女友 159cm 55kg 點睇

38?
你鐘意埃塞俄比亞d 女人？

小肥 好啪
但女仔黎講會想再瘦d
我目標係45kg

佢都係咁講 佢希望減到50以下

38 真係痴撚線

視乎你當你女朋友係咩

160 48kg
零運動個肚腩摺起仲大過個波
男朋友成日話我肥矮柒

163 62kg
性生活keep得幾好
無瘦過，但基本上同男友日日都一齊做gym

利申：一齊咗年半

已經無要求你貼相
但最少都要有實際數字 (身高、體重、三圍)
先可以幻想到你有幾肥

Btw 當你係堅肥 咁你所謂主動
又有幾主動？ 講一聲不如扑野
跟住訓係度死魚？
定係手咩並用都唔理你？

詳細小小得唔得
定係你只係求安慰
等自己可以推遲個減肥計劃？

我有個女fd 肥底 170 70kg以上 減到落50幾就同左條仔一齊
依加3年就反彈返曬 好大份 但依然同條仔好sweet
不過我覺得點都要減既 瘦啲又可以著靚衫引男朋友 自己都開心啲啦

諗起都興奮

..........

節食啦 朝早食五谷米煲粥做早餐 飲奶
中午正常食
夜晚多菜小肉 唔好食飯
加配合一個禮拜跑兩三日步 必瘦
試過
一個月瘦左10磅
但一定要戒零食凍飲

我肥左好撚多
想唔想同我做愛

呢個身形先正 keep 住阿絲打

女友155 40kg
我反而覺得有啲肉地仲好啪
撞落個屎忽到啪啪聲
所以都係好主觀

唔好咁自私
要求人唔介意你缺點
咁你如果係愛對方 為對方著想 你都會去瘦身/抽脂

咁樣先夠fit
我55果陣都唔夠膽著背心出街

details

155應該幾重
以前未拍拖 就算肥咗都可以好快瘦返
拍咗拖之後有升無跌

咁扯唔扯得起呀

咁個body shape 應該幾好

明明個身形有變化，但體重無輕過

女朋友由49 拍左5年變到依家 62

168高

咪撚玩囉 真係肥既出去叫雞唔好 再唔係咪搵過個囉
想留得住條仔減下肥先囉 男人係用條撚諗野既動物黎 唔好講咩感情唔感情啦 安慰自己

唔關肥唔肥事
屌得一年半載真係冇咁想屌
或者要幻想條女係第二個人先有性趣

條女真係俾男朋友屌腫左

姐係成件事唔係講我自己囉
係諗下自己條女變肥呀
前提你有的話

主動講緊想打下車輪
摸下已經縮

肥到屌你都廢事 你自己諗
好快

其實肥底肯努力做gym，應該幾好練，目標係做到見到有少少肌肉

我同佢都好sweet ge 咁
係扑野果到差咁d
問心我梗係想做個靚女友 但d 野食太好食

我依家都差唔多
戒糖戒澱粉

反而肥到豬咁係我唔想做囉
個畫面好似推水牛咁好核突

咁就要做番d 收線條架啦。
簡單d 係屋企扯筋 平板支撐 其實都得
我未拍拖個陣好勤力 日日跑步 situp 拉筋
個陣條腰都有幾條線仔咁
識左男友之後就懶到郁到唔想郁
即變肥腩 我仲要係佢面前玩自己個肚腩

加油阿
不過我減得最快係病
一發燒就10幾磅咁去
磅一磅重 我以為個磅壞左tim

玩肚腩好可愛
我平板支撐一般淨係做到30秒咋，平時一日做重量一日跑步，隔住咁做
好想個體重減多啲

戒澱粉你捱唔到幾耐架喎, 餓就會令人磨滅意志
飯可以食, 但肉就食少D, 油鹽要少, 糖要戒
同埋要飲多D水

同你一樣呀我！！！！！
男朋友就聲稱唔介意既 但不停灌輸我肥唔健康

後來我頂唔順3個月減左20磅
但減完對波真係細左小小得返C

不過想唔想扑我諗就差唔遠既
係對自己身材有返d信心
成個人挾上去都唔怕佢條腰會斷

你未生都好似走左樣？

D人話肥西淫D 真係

因為肌肉重3倍 要睇體脂同三圍 體重係參考

咪on9啦 15x 就話啫
160 45 你啪開骨

肥到豬咁係唔會愛佢, sorry

推水牛

分手啦

米六?

沒200磅 唔好話係我條女

減肥啦死肥豬

啱呀, 其實肥咪減囉
明知自己肥又驚條仔嫌棄, 又唔肯減
無人幫到你架喎

做愛減肥法

好睇你有幾肥

小小地有肉地就幾正

太多就好似屌舊五花腩咁

唔增肥唔好再爬上床，唔該

其實體重唔係咩大問題 最緊要係體形靚

我冇女呀，想屌都冇得屌。絲打欠屌可以搵我

好撚嘔心 千其唔好 鳩都縮埋
正正常常仲好 肥都仲可以玩下對波 用對波餵下佢塊面 超正
如果你肥又冇波咁我冇野講
再唔係 買d av玩具一齊玩下都好
同埋你主動用下口 都會好d

會啦緊係

bmi過60?

女仔1米6但係150磅算唔算好撚肥?
你60KG已經算好好

男友話我又平又瘦
所以呢家努力增緊

會呀~ 點解唔會

啲人話160 120磅已經係肥

最後都係睇d肉去左邊到姐

做愛減肥

香港好多女仔有肚腩

我會瀨到你塊西濕晒!再大大力抽插!!!

未投 有冇示意圖係肥成點

個肚腩再大d
再多d 鬼鼠肉

利申 胡杏兒拍肥田果陣

連登原來咁多肥婆

都冇女

已經係豬來

60同欣宜都差唔遠啦

又肥又無波，不了

好肥就唔會
少少肥反而仲好
但真係少少好

就算扯起左都比你大個屎忽頂住推唔到車

會 因為我愛佢

各有所好，大把人睇av專搵肥婆睇

欣宜保守估計都80kg喎
60kg係要減嘅，
但冇你地想像中咁肥其實

同佢做愛幫佢減肥

肥唔緊要 最緊要夠姣夠淫

一定會

應該求其屌兩屌射左就收工

好撚肥

60? 即係點撚樣？

同樣重量都可以有唔同體形
樓豬就算講個身高重量出黎 其實都仲好抽象
最好就有圖啦 肥唔肥唔係自己話 而係由其他人判斷

你條仔真係愛你 再豬都會屌
有感情既閪特別好奶

BTW 樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

老閪都屌
有女的話

同女友一齊左4年，一開始 47kg, C cup
宜家54kg, E cup

肥左仲好屌

真係識人得38
好瘦，但未算癡線個種瘦

肥左7KG係對波到

一定屌

ex 係肚腩大過波 咩都玩晒 中出咗幾十次之後 就覺得冇癮唔想再屌...

其實點解可以肚腩大啲
女朋友波嘅增長大過肚腩

我求下你努力減肥 點解過到自己

會唔想

我會努力架喇
狠狠地屌醒我啦

點會唔會

利申肉食性

早兩日...

我：呢排Keep住多菜少肉踩單車 而家我xx kg

老婆：吓 咁咪輕過我囉？

佢嬲左我成日....

ff

肥係對波到實狠狠地懲罪佢

條女一坐就爆
利申: 拍拖一年 條女肥左15磅

俾肥婆坐真係好難頂, 啲肉勢撞春袋, 一陣就坐爆

屌唔落 sor

我唔肥但男友都唔想做愛 話自己日日OT好攰

好似80KG

我女友都係一肥就波大啲 依家去到G 但肚腩得少少 諗起都扯扯地

都係睇樣嫁姐
肥婆都有靚女既

如果本身淨鐘意你身材
你肥到豬咁就飛硬

我條女不嬲都肥
不過我好愛佢

我條女由55幾kg 三個半月上到70kg
有啲難搞

話愛會想屌既係咪成班青頭?

Yes

減咁快減埋肌肉仲衰
冇得快 做多啲運動+帶氧
食清淡啲少油少鹽少糖慢慢就見到效果
有錢就抽脂 咪再幻想減得快
反彈仲快 到時仲難搞
磅數其實唔準

視覺上已經接受唔到
仲話要屌

你條女點解接受到
我依家都唔撚想出街
仲要見佢d fd

其實都係
身材要夠fit同firm 應該都低唔過50